傳秘魯或遭禁踢世盃 意軍智利有機？

【體育】秘魯報章《Libero》報道，在世界盃附加賽合計2:0擊敗新西蘭而取得入場劵的秘魯，有機會因國會一個法案而失去參賽資格。

《Libero》指出，作為秘魯教育、青少年和體育委員會主席的女國會議員Paloma Noceda，日前在國會提出影響秘魯足總未來的法案，如最終通過，該國足總將成為國家體育局的一部份，即國家取得足總的控制權，然而國際足協（FIFA）條例列明是不容許的。

據FIFA規定，「如果出線世盃32強的其中一個足總退賽或被禁止參賽，國際足協組織委員會將自行作出決定，並採取任何有需要的行動。委員會尤其可決定以另一個足總取代有問題的足總。」報道補充，一切事宜的進展需等待國會法案是否獲得通過，據稱秘魯不少主要議會成員均拒絕支持Paloma Noceda。

如秘魯最終真的無緣參加明年俄羅斯世界盃，屆時未能出線的球隊都有機會，而外界焦點當然放在意大利或智利身上。智利在世盃最後一場南美區外圍賽以0:3不敵巴西，令球隊排名跌至第6位而未能出線；意大利則在歐洲區附加賽兩回合合計以0:1不敵瑞典，無緣晉級。

點解唔係新西蘭

關意大利咩事

9up

係都新西蘭補上啦
點會係意粉or智利呀

弱智記者

傳秘魯或遭禁踢世盃 列支敦士登/香港有機？

全部再踢過

ON9

全球爭一個位

香港有機了

傳秘魯或遭禁踢世盃 中國或成最大贏家

踢多一次世界盃爭最後一個位

中國有機了

接返埋啦傻西意粉

競投啦

俾意大利踢嘅話仲黑過02泡菜

意大利都踢得 咁香港都得啦

個新聞記者都白痴

得啦
知你意大利冇得踢好慘啦

抽夠意大利水未呀仆街

屌 就算真係比意大利去 隊波咪盞碌柒 無謂丟架啦